我係第一批旗手，講下今日

今日係一早就被人block左遊行路線
去唔到美領正門
被狗帶上後門同政府合署既小路
當時仲有廿隻防暴狗佈防
旗隊仲話驚一陣被打到仆街
讀定請願信先
後來狗撤去防線
狗頭話可以俾我地等埋遮打上黎嗰班再行
然後大隊上哂黎
美領就派人黎收請願信
收完就一路行落山返遮打花園
集會期間就已經傳出中環有防暴
我就呢個時候撤退左。
之後中環又驅散
成條黨鐵線都係狗
我而家喺熟人safehouse
未返到屋企

Take care~~ be safe

手足，你地今日好撚型
多謝你地
be safe

推

感謝旗手

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

有通知熟人自己暫時安全
我應該今日返唔到屋企瞓

好正啊，勁多人嗌usa

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

USA

辛苦晒

辛苦你！